牛B｜港怡醫院港女零時零分誕港女嬰 網民恥笑：生仔都戴大眼CON

牛年第一B｜港怡醫院女嬰 零時零分順產出生

新年新氣象，踏入辛丑牛年凌晨零時，有B女搶閘出世。黃竹坑港怡醫院有一名女嬰，於凌晨零時零分順產出生。女嬰姓蔡，重3.41公斤，是蔡太的第一胎。

生仔都化晒妝戴大眼CON
成副裝備入醫院

你點知的

你點生的

Yes Sir 恭喜發財

Yes Sir ! Sorry Sir

你點影的

新年都玩

痴撚線，戴晒D裝備入醫院

牛B死了

好想中出牛B老母

生牛年第一B喎
會上電視咖 一定要戴返大眼仔先

咁都屌得落?
平時食開屎?

其實外國有咗好耐
生完仔後執好個樣影全家福
唔通用披頭散髮面冇血色個殘樣去影

好似預知咁樣，計準晒

得樓主你一個恥笑

咁先至顯得含辛茹苦

鳩Sir 恭喜發財

未見過女人
平時見到豬扒都會扯恆晒旗
流晒前列腺液搞到條褲濕晒

我都恥笑 咁都當一單新聞

各位恭喜發財祝大家心想事成，大家咁話

受到鳩Sir祝福今年實有好運行

幫佢p返細對眼

真牛B

牛B

同啊嬌一樣每年一次

鳩sir新年快樂

黑警死全家

Yes sir!Good morning sir!

條女唔錯

more

生完黎講幾靚

將自己仔女嘅時辰八字公布俾全世界

Yes Sir ! 恭喜發財，Sir !

韓妺係咁 邊個話一定要帶住個殘樣

馬英九看手錶

牛b死了

講左幾多次 立春已經係牛年 初一唔係

你點戴的

其實個老母都係想靚啲見人啫，冇咩問題嘅

老母係韓妹喎

知道要上鏡先臨時執靚啫 不過我又唔係好理解

樓主係兒登仔，人地做乜都關你事明明一件開心既事都比樓主放負

爸爸真牛b, 生到牛b, 牛b死了

豬

到時眼腫面腫頭髮亂糟糟咁影相，又會俾人笑
咁不如執靚啲好過起碼笑都係笑我啲靚相

agree, 所以更覺得樓主係兒登仔，以為可以取笑人地得到大眾認同，但其實係自卑仔一個

新年流流收下把口

真唔通死死樣咁上報咩 樓豬都戇鳩鳩

左邊果個係咪醫生？

韓乜撚嘢妹
屌你係閱讀理解有問題定弱智？
呢個明明寫住港怡醫院提供相片
瑪麗醫院果個男嬰先係韓妹囉好冇

連登仔真係口臭到一個點

唔覺得有乜野問題， 特別明知要上新聞唔通要搞到自己好柒先得？

知道會影相扮下靚都唔得?

佢諗住戴大眼仔生個仔會大眼啲

條女本身mk妹黎 日日帶大眼仔
利申 朋友

張相係港女
韓妹冇出相

你點誕的？

同一人？

我未笑喎

而家就算唔係元旦B
個個生完都抱住BB影相架啦
個媽媽貪靚化妝又要比人話

有咩問題？

仲七八十年前生仔生到揾命博咁既樣？
唔識進步？

生個仔做中國人， 恭喜曬

大把陣痛住set頭啦
見識少到呢

恭喜晒

希望BB健康成長，快高長大

私家用無痛/開刀根本汗都唔會有滴

on9 生完麻醉藥推， 醒咗痛到仆街

係唔係上報都可以化妝生BB㗎啦 好出奇咩

真

外國有youtuber 係化哂妝去生仔拍vlog😂

屌，識個老豆

個老母大鼻應該幾淫

關你撚事咩

止痛藥可以食到出院喎

想中出老豆多d wor

有時真係好明白點解某D人係冇女朋友冇老婆
反社會到不得了，又憤世嫉俗
知道左要上鏡，想化下妝又有問題？

立春先係牛年開始
仲有子時係11點先開始

有咩問題
媽咪幾靚 bb可愛

想J韓妹

個B咁肥

呢度係失敗者既討論區
係咁嫁啦

條仔好有佬味

老公：加油呀老婆！就出黎喇～～

老婆：加你老味咩，嗱嗱淋死去我枱頭拎返副 con 比我先啦，陣間出鏡呀 on 99 企係度

得阿sir你咁黑心先會恥笑佢

有咩所謂，生完先要影相，化妝帶con
而家幾靚

根本兒登仔咪教可以屌人餐

你點牛的

冇見好耐！Sir !

今年冇得屌表姐好心痛

其實都係大家笑下啫邊有口臭啫

有冇IG FB

我都幻想到個情況

頭先睇新聞都嚇一跳，有冇咁癲

港女係咁

生完都咁樣其實已經好好

係咪得我覺得個老公似m記on9仔

係咪計好2359一嘢咇個b出嚟

我見過比佢化得濃10倍咁生仔
唔知麻醉定痛關係
佢帶大眼仔2隻眼都勁紅好恐怖

身體係咪真係會差左？
我唔想個閪鬆

老婆係韓國國藉
香港人又贏

生完個仔, 第一張全家福, 執返靚少少個樣先影有咩問題?

果d講 牛b死了 嘅人我唔覺得好笑喎, 只係覺得好似咒緊人囉

依家好正常姐 開刀個d仲誇啦 會影相留念架嘛

引入多d外國高質囡囡
打破港女壟斷

港女嫁晒鬼佬啦

個女咁樣衰嘅唔似佢兩個

生完一定閪鬆之後又老又殘
波一定巢皮 肥幾個碼 仲會子宮下垂

死都唔生啦咁

好似斯洛登

原來sir你條老襟係范文翰

兩個對眼都好柒
btw 個女大個講蝗語 行行下街俾黑警捉去姦唔好喊

曾經聽過angelababy講，影相一定要戴大眼珠

其實明知要影相, 化妝有咩問題

生隻牛b要化妝，今生隻龍b咪大陣像

老豆係咪香港人嚟
利申： J咗佢

屌你

呢個正好多

咁佢知會上鏡呀嘛各位入過產房就知啲老母生完個樣有幾恐怖
比人影低咗咁就一世 化妝都好正路姐

你同Venus幾時生

你點計的

想中出佢老豆
好似幾靚仔，又着西裝誘惑我

鳩sir
Pin this
Pin this
Pin this

蔡狗

仆街了
個b似曬老公毒撚樣
大細眼
雖然條女落左妝都好撚難講

有幾多個嫁到啊
睇過

多過港男嫁鬼妹咁囉

你又派帽比人?

發覺香港人好鐘意醜同HEA

連登
有咩係唔踩

Yes sir